終於明以前80後屌90後咩感受

以前喺舊登可能唔識一啲80後嘅常識嘢
或者我地90後行嗰套唔係行80後嗰套就會俾佢地屌
到依家大咗 望住啲00後 乜都唔識仲要串柒柒屌翻你係廢佬
真係一蟹不如一蟹

睇下幾多負皮就知連登會有幾多00後

00後肯定話

「收皮啦廢佬 咁中意舊登翻去囉」

我唔覺得係一蟹不如一蟹，只係我地大個左，有左經驗同閱歷，睇返年輕人就會覺得佢地on9

不如諗下當日自己有冇做過on9野比人插，之後仲會理直氣壯咁反抗？

唔好變左老屎忽啊

利申：80後，從來無試過講：「你班90後真係XXX，當日我XXX⋯⋯」呢啲說話

收皮啦廢佬 咁中意舊登翻去囉

我明有時候大家兩代人 有兩套唔同做法係好合理
但係依家啲00後唔會聽人地講嘢
唔會諗下其他人嘅做法係咪都啱
一味喺度反

利申95 有個01嘅細佬

我都覺得係 每個人都會有年少輕狂嘅階段架啦
根本唔關邊一代人事
恃住年紀大啲做老屎忽真係好嘔心好乞人憎 同而家我地屌緊恃老賣老嘅廢老根本無分別

利申：90後 當年係舊登係咁見90後俾人屌已經覺得啲人好on9, 點知而家到90後屌返人咁on9

00後10個有7個係新移民後代，起碼90後唔係

屌又無屌嘅我
不過真係覺得俾啲00後屌翻轉頭好on9
仲要係啲好on9嘅嘢
例如咩點解要叫Tabasco 唔叫辣椒仔

工作接觸唔少約20歲小朋友，好多都自我中心，自以為有自己一套唔聽人講
科技越方便佢地直接同人溝通更少，一般家庭都比以前富裕，加上父母寵壞出來社會變廢人了

呢個真

其實97後已經好多係咁

我唔信得3個00後

屋企越有錢d少爺仔越難服侍
有個屋企幾層樓唔使供既，突然發爛渣辭職
理由係老細叫佢print email出黎
佢話明明可以直接mon睇，點解成日都叫我print出黎，擺明玩鳩佢

好撚爽 屌撚死00

00後啲罵戰撚竟然無入黎

原來係無00後
係假膠扮00後

Pish

00後去撚曬邊？

竟然無人入黎罵戰？
粗口橫飛嘅場面呢？

Btw 6連

之前鬧90後d咩，點解唔多講嘅

個post第一句已經概括咗